­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

咁你自己想點

又準備通頂了？

後生女係享受佢嘅肉體

啋過你

接受佢 再重新教育佢

其實唔關年紀事啦。。

屌

聖人

求介紹

我ok wor

我依家懷疑我個EX訓唔撚到喺度mon post跟住偷偷留下負皮

link正喎，btw 目空ching gdp 4.0 人又勁梗係無興趣

小妹都鍾意旅行

活動台邊有正常人識到

我入咗U之後GPA得返3.5

唔關你事 我啲post同留言幾點開都會秒有負評

但問佢鍾意啲咩，咪又係行行企企飲飲食食

city啲人勁唔勁

我都係

Local垃圾，NDS好努力
有邊間唔係咁

ust cu

我除咗BU CS唔識人之外
UST CU HKU CS我都有小同讀，識咗十幾年
交流過先咁講

密碼學睇乜書

結城浩本密碼學入門，之後自己玩CTF Crypto

btw你好難奢望喺香港一個咁撚商業主導嘅社會，喺CS一門咁撚服務性嘅科目度搵到一班真係為求知而讀書嘅人，尤其係local

都叫有樣興趣😅

好撚膚淺，不了

你太高汁😅

好勁

硬筆臨開邊個，田英章趙猛頫派？

點解你會喺度

目空ching = 禾偶像😅

呢串究竟係做乜鳩，點解呢度咁撚多我識嘅人
我原本打算搵個無人見到嘅post呻吓就算，俾熟人見到真係好撚痛

我＝佢偶像🤣

你係431條PR公司lm梗係-.-呢度好多佢係條team

hkona 起能左你😹